發夢

長方形密室
得一個門同一個無遮嘅窗
另一間房一張枱
同兩個男性一間房，無著衫嘅，一個男嘅俾另一個男嘅嚮我前面侵犯
無驚過，不停反抗大叫
女嘅屈我牛仔褲洗得唔乾淨，所以扣留
無報姓名，時間任改，多過 48 小時
話起晒全家底，要我就犯
自豪地死去